[爦炒] 二○一九年九月三十日財務狀況為954億港元赤字

小弟得閒得制上左政府網睇下今年政府既財務狀況
發覺政府做野真係好有效率 好心依班問責官員搞一件事搞左五個月都搞唔掂就妥協 危機處理真係世界級 香港經濟真係比佢地搞衰哂
以下係今年一月到九月三十日既財務狀況 由六月開始已經有148億港元赤字 去到九月三十日已經係954億港元赤字
十月(應該十一月三十日) 十一月(應該十二月三十一日)財務狀況都仲未出
運動到依一刻都仲未完
依個情況再咁落去, 而財政儲備在九月三十日為10,755億港元
小弟估計十月份既報告應該少過一萬億港元
爦炒之路不遠了
有冇account, finance 巴打補充下

成績表

過3(百億)爆4[/size=5](千億)

屌
打錯
好柒

未計稅收?

我都想知

反正市民從來都無得益架啦
你破產我都唔撚理

稅收月份未到
有冇上年同期比較？

一蚊交稅成績表同加強版幾時有
雖然唔知政府會唔會同pps再deal收幾多錢呢樣嘢

正吖喂，香港快d破產，強國又冇錢救

攬炒

我上稅務局個網睇
佢得印花稅可以瀏覽
新俸稅既成績表可以去邊到搵下
求賜教

佢地會用更多錢變毒氣毒死我地香港人

係咪大家都未收到稅單

政府發言人表示，截至九月份的赤字主要是由於薪俸稅及利得稅等主要收入均大多在財政年度的後期收取。

１蚊１蚊要佢爆赤字～

大部分稅收未入數

集中精力全面升級科技先有得贏。

製作酒精大砲！我們終於演進至火器時代啦！【胡思亂搞】

PVC複合弓！這下子就算殭屍末日來襲我也不用怕啦！【胡思亂搞】(Feat.末日希望)

自製可以防禦實彈的盾牌？竹子的用途真的超乎想像欸！【胡思亂搞】

喺二零一九至二零財政年度政府財政預算案抄出黎 一網一search就有
quote 錯求賜教

11. 二零一八／一九年度政府收入的修訂預算為五千九百六十四億元，較原來預算低百分之一點三，即八十一億元，主因是地價和印花稅的收入較預期少，但利得稅和薪俸稅的收入則較原來預算多一百六十一億元。

12. 印花稅和地價收入一向極受市況影響而波動。地價收入為一千一百五十九億元，較原來預算少五十一億元，主要是年內有兩幅推出市場的土地流標所致。印花稅收入為八百億元，較原來預算少二百億元，主要由於物業和股票市場年內出現調整，總成交量較預期少。

13. 政府開支方面，修訂預算為五千三百七十七億元，較原來預算低百分之五點六，即三百一十九億元，主要是由於個別政策措施及工務工程的支出較原來預算低。

14. 總括來說，我預計二零一八／一九年度盈餘為五百八十七億元。財政儲備在二零一九年三月三十一日預計為一萬一千六百一十六億元。

未，所以到出年三月，條負數就唔會咁大。

講得啱

應該睇budget使幾多 vs 實際使幾多
先知有冇用多咗

明日大愚係咪打算問強國借錢